對不起 到現在還是愛著你

但是現在我會放手的

輕鬆10連

1

3

2

原來唔易haha

我同你一樣 都要放手

我同你一樣 都要努力

極固執的如我 也會捱不下去

OK

戒了煙我不習慣 沒有你我怎麼辦

人地已經開始緊另一段感情
講過十幾萬次放手 談何容易

說好要忘記 偏偏又想起
原來我的心還沒有答應放棄了你
真的對不起 雖然曾經答應了你
我卻還沒答應我自己
卻又如何真的不愛你

見多你一次我就真係真係放棄你啦

求你別要

傻啦 唔會架

可能會呢

我知道還愛著你隻係我自己的事情
你唔係應份要俾我反應
可能等有日我攰了就會放低了

永遠只有自己認真 到最後才發現對方 只是係玩玩下

唔好煩我啦 你點做我都唔會見你架

即使年復一年地感到痛苦，我都會放手，因為我有自己的路要走